係唔係要開始翻牆上Facebook？？

屌個IG同FB load唔撚到

係 九龍新界無得避喇